微辣出左全新節目冇人講?

JACKY LOU真係笑死我😂😂

暗黃手足

微辣dislike多過like嘅片

應該係得呢條

浪費觀眾時間之作

垃圾都有人睇 你當呢度邊到呀 屌你老母

呢條友好應該死